其實頭條新聞應該即刻播1集瘋狂吹奏中共抹黑飯民

跟住收2百萬個投訴 投訴內容失實
睇下通訊局夠唔夠膽出黎屌港台

咁就順利成章摺埋⋯

通訊局出黎歌頌都黎唔切啦
撚夠膽警告?

RTHK 頭條新聞 2020 1-14 集
第 5 集係 480p
其餘為 720p

BACKUP LINK 1：
影片由 LIHKG 會員 @斯羅@ (#39710) 上載

BACKUP LINK 2：
影片由 LIHKG 會員 power_off (#1886) 上載